小心有伏

政府重申並無重啟程序的時間表。
啫係幾時都可以重啟而唔洗按時間表啊
我地係要徹回唔係暫緩啊屌你老母

推

推返上去